[
    {
        "answer": "C2",
        "question": "איפה הדוב הירוק?"
    },
    {
        "answer": "E2",
        "question": "איפה הפיל הורוד??"
    },
    {
        "answer": "I3",
        "question": "איפה הקוף הורוד?"
    },
    {
        "answer": "E4",
        "question": "איפה קפטן אמריקה?"
    },
    {
        "answer": "J3",
        "question": "איפה הצב המנוקד?"
    },
    {
        "answer": "L3",
        "question": "איפה הקוף הכתום?"
    },
    {
        "answer": "I1",
        "question": "איפה הכלב?"
    },
    {
        "answer": "L1",
        "question": "איפה הדובי השחור?"
    },
    {
        "answer": "H3",
        "question": "איפה מיני מאוס?"
    },
    {
        "answer": "H2",
        "question": "איפה הנמר עם המשקפת?"
    },
    {
        "answer": "K3",
        "question": "איפה אלמו מרחוב סומסום?"
    },
    {
        "answer": "C1",
        "question": "איפה פו הדוב?"
    },
    {
        "answer": "E3",
        "question": "איפה האוגר עם הלב?"
    },
    {
        "answer": "E1",
        "question": "איפה הדרקון האדום?"
    },
    {
        "answer": "B4",
        "question": "איפה הכלב הדלמטי?"
    },
    {
        "answer": "F3",
        "question": "איפה כלב הים?"
    },
    {
        "answer": "A2",
        "question": "איפה הברווז הסגול?"
    },
    {
        "answer": "G2",
        "question": "איפה הצב הכחול?"
    },
    {
        "answer": "G4",
        "question": "איפה הקוף הירוק?"
    },
    {
        "answer": "C4",
        "question": "איפה הזאב לבן אדום?"
    }
]